今日同女神食魚旦

今日放工又見到女神，天氣開始涼涼地，佢仲係着背心仔加條見到底褲邊ge短褲。我成日笑佢：對波就黎跳出黎啦，佢又會雞叫：哥哥不要這樣喔。好衰成日引我。

話說佢間鋪係賣魚旦ge，日日買，同佢吹下水，慢慢都熟左，佢有句口頭禪我諗極都唔明，咩：食魚旦，你古你係魚旦仔咩。唔緊要，女神就係女神，佢前面果2粒係大粒魚旦就得啦。企左陣冇咩客，佢叫我入佢鋪頭同佢一齊食魚旦，又熱又逼，見客黎佢又企起身繼續招呼d客，我坐係佢隔離，吞一吞口水，望住佢心口d汗水係咁流經條深溝繼續向下流，同下方儲積左好耐ge水塘融合，係佢褲浪湧出，沿住大脾位用力咁向下傾瀉。?，點解有d野係佢腳趾位係咁律動架呢，屌你老味連老鼠都咁咸濕，係度奶水，睇到火都黎，我立即烏低身，想捉住隻老鼠。女神係我頭頂問：做咩姐你我有客啊，你行開小小先啦，我支沙律醬係果邊啊點拎啊。我feel到佢上半身傾斜，2粒大魚旦頂住我個頭，我一時都起唔到身，隻老鼠竟然跳左上佢條褲想直闖桃花園，我都未掂過入面點可以俾佢奶，望住女神條薄短褲，我凝神沉氣，兩隻手一左一右，一野鑽入去條褲入面翻天覆地，摷黎摷去終於拉左隻老鼠出黎，老鼠同我隻手都濕晒。死火好似攪左好耐，我抬頭望一望女神，佢竟然合埋眼享受緊，我同老鼠對望左眼，佢好似淫笑緊咁，我唯有扮下野拎支竹簽隊住佢，叫佢：好快d走啦你，不過我諗聽日都見到佢。女神塊臉紅晒咁望住我話：下次用魚旦未得囉。我心諗：用咩魚旦，姐係點呢?